
            Jurgen Klopp cảm thấy "cô đơn" tại Anfield
        

            Huấn luyện viên người Đức cảm thấy cô đơn khi những người hâm mộ Liverpool bỏ về sớm trong trận thua trước Crystal Palace. Nhiều Khán giả của đội chủ nhà bỏ về ngay sau cú đánh đầu ấn định tỷ số của Scott Dann.
        
"Phút 82, trận đấu đã kết thúc". Chiến lược gia người Đức nói về thất bại đầu tiên của mình tại giải Ngoại hạng Anh. 
"Tôi quay lại và cảm thấy khá cô đơn lúc này". "Tôi không thất vọng về điều này, các CĐV rời đi, họ có lý do. Nhưng chúng ta phải đặt mục tiêu là không ai có thể rời khỏi sân vận động chỉ một phút trước khi trận đấu kết thúc". Jurgen Klopp nói và cho rằng đội bóng của ông chưa hề chơi hết sức trong trận đấu tối qua.
"Trong thời gian từ phút 82 đến phút 94 (trận đấu của Liverpool và Crystal Palace), bạn có thể ghi được 8 bàn nếu bạn muốn và đá vì điều đó",  Klopp chia sẻ.
Với trận thua này cựu HLV Borussia Dortmund có 3 chiến thắng, 3 trận hòa và một trận thua. Thất bại đầu tiên của Liverpool dưới triều đại của Jurgen Klopp đẩy The Kop xuống thứ 10 với 17 điểm sau vòng 12 Ngoại hạng Anh.

